想為勇武派建立軍規，可以啊

首先，承認香港係戰亂時刻，我地係緊打仗，唔係講咩軍規? 軍隊武器，軍糧呢?

第二，想建立軍規班大台既人，你夠膽企第一排做肉盾，勇武派實會服

犯軍規既手足會點? 係咪要會有懲罰?
係咪雨傘運動篤灰2.0進化版?
前線打生打死，仲要花精神處理大台空降而黎既軍規。

出面都有人講，連藍絲同班狗都識槍頭對外啦，大台班人又想搞軍規仲講不分化不割蔗

要講教條? 我地淨係會信一句:
Nothing is true,everything is permitted.

光復香港，時代革命。
一日未成功，我地都會進行繼續抗爭，唔會受所謂軍規制約。

雨傘怨靈陰魂不散

.....nothing is true everything is permitted
之外都有3條守則啦

屌禁錯負評，終於有人講依單野，嗰日見到我打左個突

前線犯規咪叫左膠狗察制伏，再交俾警察囉
又唔係第一次，有經驗㗎啦

全世界係咪得香港人咁有政治潔癖

割蓆permitted also?

鳩sir係灣仔做緊咩呀

要割咪割

其實唔使叫做軍規
有道義嘅人都唔會違反

我淨係記得流水教條。變幻無常，一切皆可

在民主世界中，每個人都有權唔支持政府。如果政府硬說是代表你，你可以用任何方法對抗。兩個用唔同方法對抗政府嘅市民其實係互不相關的。如果有人話佢代表你揀抗爭方法，而你唔同意，你也可以用任何方法對抗那個人，直至佢放棄話代表你。每個人原本係獨立，所以係冇蓆可以割。

大台想代表前線立軍規，點睇

參唔參加這大台軍係每個人自己的自由。唔參加也可以自由選擇遵守這套或另一套規則。大台軍前線和獨立前線如果不合作，就會在互相爭鬥中互相消耗。

我冇預知未來的能力，不知道是好是壞。
但是大台軍不就是平行政府嗎？無大台但有軍規，不就是「和理非」做法和「勇武」做法光譜上的中間點嗎？兩極可以合作，在中間的亦有在中間的用途，也可以合作。

每人都是自由，可以自由團結。不要迫人加入團體。夾硬説其他人屬於一黨，要接受黨規，就和強權無分别。